點解反侵粉唔會出現以下邏輯: 上任咪睇戲等仆街，比侵粉自作自受

點解拜登陣營冇焦土派呢?
而且呢種焦土唔係攬炒同敵人死過嗰種
係益敵人嗰種

因為佢哋目標只係笑鳩時事台支持嘅野

有啲人係志在打擊你，你諗下嗰班咩人